【無國界醫生出陰招阻人取消定期捐款 】

可於香港辦事處直接取消：
西環德輔道西410 至 418 號太平洋廣場22樓

E-mail: office@hongkong.msf.org

UP

推

佢到時會唔會話收唔到你張表

如果唔得

直接叫銀行取消自動轉帳

所以直接打去銀行最實際

唔撚洗填表 直接online banking (電腦版)

入去取消定期轉帳 到時賤種界醫生會自己打比你問

野又唔做又要人捐錢
屌你老母

推上國際

cut 卡

嘩玩逼捐

CUT捐款係重要! 經濟轉差, 慳返D錢都好

賤到

推

仲有叫佢咪撚再寄信

垃圾
已經cut 撚左
真係唔好怕煩

Push

捐咗無國界醫生十幾年，今日終於要同佢分手

自動轉賬係捐款者話事，要徵詢人意見咁奴才？

pk機構

推 屌佢老母當我地香港人係condom

push

E-BANKING直接CUT咗個自動轉帳就攪掂, 快靚正

我直接打比信用卡公司cut佢

鬥陰吖，我bank account都cut撚埋佢

推推推

推
呢d垃圾機構呃飯食呃左成個世紀

賤撚到你

屌你老母有線咩

拎刀上去cut

S

剪卡

cut 卡啦

CUT卡煩到自己

咁撚蠢...

Cut ed

唔好擺街站呀！
屌埋班友呀我！

信用卡既就報失卡搞掂

其實同銀行講取消，應該都可以。

賤⻣頭

大家Cut自動轉賬

我都cut左

如果自動轉賬，就去銀行停自動轉賬
我停了，你呢？
留番D錢點用都好

陰濕到

有無得投訴？

直接搵銀行cut左佢個自動轉帳最實際

去銀行搞啦仲上去咩

直接搵銀行
賤種打黎再屌佢老母

去銀行cut

逼我攞把刀上去cut

好似唔得 自動轉帳要收錢嗰方先cut到

直接打俾銀行停咗佢個自動轉帳就得，唔洗打hotline唔洗cut卡

屌佢全家

之前無國界高層叫雞你個時就好應該cut

屌佢老母垃圾

直接打俾銀行/ebanking停咗佢個自動轉帳就得，唔洗打hotline唔洗cut卡

ebanking 搞咪得，洗鬼親身去咩

唔緊要啦，有藍絲五百萬人捐

佢cut hotline
不過D人可以cut卡/報失卡

要捐都捐紅十字會
有派人入poly

另外，剪卡意思係打去卡center, 講話要停自動捐款，卡center可能會幫你停了舊卡，開張新卡俾你，咁就停哂所有嘅payment, 好簡單

推 得罪小氣既香港人仲想割禾青

正仆街

死仆街

信用卡直接話唔見左張卡cut卡就得
銀行戶口過數就去銀行搞

無國界畜生

嘩唔好咁做呀

嘩屌身有屎

我老母今朝打電話去銀行成功cut咗
佢話係打去俾返身分證同名
跟住對返資料就搞掂
如果有捐款編號就會快啲
即時生效

898
無，國界醫生

咩都唔撚聽一味屌
屌到佢懷疑人生

屌你老母 垃撚圾 不知所謂

大種乞衣

佢咁樣只會令我仲嬲

直接打去銀行取消自動轉帳就得

up

推啊

Unfollow 咗佢fb未？

一直唔通

NGO 攞錢去叫雛妓

仲捐錢？

令我覺得驚訝唔係無國界醫生個回應
而係竟然有咁多人月供養班同港共官員一樣高層

話說我已經CUT左大半年 點知前日佢打黎問我會唔會再做返定期捐款 我叫佢幾個鍾後再打黎 之後佢打黎我緊係冇聽佢電話 事後先知佢地公關災難

宜家有線好易cut㗎喇

屌佢

鳩屎到

報失咪得囉

做左水魚十幾年

推
唔好怕麻煩 依D機構唔cut把撚

坦白講只係cut捐款唔幫你裝修算係咁

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

直接CUT左電話 試下打去 唔係繁忙講緊電話既聲

最憎啲死官腔話唔介入政治事件
係社會上所有嘢都涉及政治架啦
咁即係淨收錢唔做嘢

無國界醫生性醜聞炒19人

國際援助組織性侵醜聞進一步擴大，繼樂施會（Oxfam）後，無國界醫生（MSF）前日自爆去年有19名工作人員因為性騷擾或性侵被革職。
去年收146宗投訴
在巴黎成立、總部設於瑞士日內瓦的MSF發聲明指，去年收到146宗投訴或警報，有40宗涉及騷擾或侵犯；經內部調查後，其中24宗證實為性騷擾或性侵，19人被炒。有兩宗個案涉及MSF工作人員侵犯非員工，即病人或社區人士。聲明未有提及個案發生地點、涉案人士，以及有否通知有關國家的執法部門。在全球有40,000名員工的MSF，主要在衝突地區提供醫療援助。該組織指，公佈有關數字是為了提高透明度。而總部設於美國的國際救援委員會（IRC）前日證實該組織有3宗職員在剛果民主共和國涉性侵個案，已通知當地警方，涉案者已被革職。
樂施會駐海地工作人員被英傳媒揭發利用組織公帑召妓、樂施會涉續包庇。發言人指，自上周六至本周一接獲1,270宗取消自動轉賬捐款通知，較平常每月平均600宗大增。
法新社

人道機構？根本打住慈善／人道個名黎圈錢
腐敗同黑暗程度咪同黑警差唔多

Up

戶口都cut撚埋佢囉 睇佢點過數

我都係咁做
如果佢打黎唔撚聽

抗唔通hotline

報失信用卡

報失保平安

正仆街，唔就腳我都過幾日照去cut

直接打去銀行

無國界賤種

成班高級經理住半山, 晚晚玩china pussy

推，賺得你咁開心又唔幫手

捐錢比佢天價出糧分花紅
點解唔捐錢幫香港抗爭者 同病弱傷殘

唔交咪得囉 佢會告你咩

睇你有無決心，呢招一定 work。

光州事件2.0：市民聲援學生 飛虎隊車撞人群 震撼彈讓人踩人

無國界畜牲

有咩可能咁on9
邊有咁著數 咁佢咪長搵長有

cut 有線大法

人地大把藍絲頂住，驚閪咩

之前覺得無國界係眾多慈善機構入面最可信最實際嘅
依家不了 唔會再捐
咪再寄月刊嚟

唔洗架 直接cut就得

推呢個

自從有人係有線用火魔之後..........

有線

pish

儲蓄戶口可以 我七月去恆生cut左 ebanking 搞都得 不過點都要幾個工作天先process到
信用卡戶口就唔知

推啦
無醫德醫生 屌你老母

幫襯番黃色小店仲實際

叫班藍絲出錢供奉咯不過班藍絲咁鐸叔又窮不了

Office開始舊應該要裝修下

其實而家仲有咩機構係信得過
奧比斯？

會唔會難cut過有線

去信用卡cut啦

+1 又快又最肯定可以斷尾

Cut咗，夠膽打嚟問吓點解

我信用卡自動扣數嘅
我廢是煩直接報失左張卡
一次斷晒幾間NGO 捐款

點解唔直接去銀行cut?

不如從信用卡入手？

推推推 推唔到都照推

無國界醫生痴撚缐

如果用信用卡比，可以同銀行講張卡唔見咗，cut咗佢開過張。所有自動轉賬全部拜拜
八達通嗰啲會繼續喺度。
試過，work

自已Cut完等佢地打番轉頭好過，又可以撚下佢地

我fax咗張cut form.
無計,信用卡捐,網上cut唔到,張卡又link up埋其他payment

網上銀行5分鐘唔洗就取消左啦

冇捐過

直接打去銀行/卡公司cut

一定要cut

打上CARD center cut囉

屌你老尾

借一借位
所有手足入！！！
【請幫推】將前線真•推上國際

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

有冇得fax?????

打住慈善機構名義既
吸血鬼極醜惡組織

認真垃圾 開到聲搵佢都仲文hea鳩香港人就算 有捐開既cut撚左佢啦

你有冇聽過cut 有線大法

如果係信用卡自動過數, 好多時係要對方(即係商戶)say yes先可以停個月費指令, 真係好唔明白點解會係咁唔保護消費者

真係好撚仆街

以後最多KEEP住捐下血, 或非強國的天災

一蚊都唔撚會再比任何一間呢D NGO

個個月咁比佢吸, 我買份CHEAP CHEAP基金/保險儲下仲好

係咪cls 唔想捐俾你都唔得
同打劫有咩分別

煩到自己
然後害死手足

有巴打話打去Card center or銀行cut會仲有效

fax:2304 6081
但fax冇回覆架

mon緊連登wo班仆街

就網上有消息指無國界醫生阻止取消定期捐款，無國界醫生（香港）澄清並無其事，惟現因電話線路繁忙，未能接通部分電話。如有需要，請電郵至︰donation@hongkong.msf.org，我們會盡快回覆及處理，敬請見諒。

Regarding online information claiming MSF Hong Kong hindered the cancellation of donation, we would like to clarify that it is not true. Our lines are busy and hence we cannot answer all the calls. Please contact us via donation@hongkong.msf.org if needed. We will reply and follow up as soon as possible. Thank you for any inconvenience caused.

比十零蚊掛號信囉

Z

尋日message屌柒佢地依家唔理我

以前我一直有捐開$500
最近幾個月前唔見左張信用卡 打去做報失
因為信用卡一報失 卡號碼就唔同左
全部自動轉帳就要重新整過晒
過左2個月左右 佢打黎通知我話卡過唔到數
諗住叫我更新卡號碼
我話我轉左去捐其他更加有需要既地方
之後佢就叫我多少都捐返$100-$200
我直接拒絕左佢 之後cut佢線
以家睇返 我覺得自己決定係岩既

fax到佢回

咁好明顯無國界係個詐騙集團

1蚊都唔益你班仆街

寄都唔怕，反正唔會再信佢

直接打俾銀行話要dispute先係最有效，等visa/mc出手，會直接block Q咗佢。
理由當然係「已經和收款方溝通但無效」，hotline取消咗你都可以照打三五七次，因為要紀錄低打過唔通/無人聽嘅日期時間。
信用卡公司care卡主多過呢啲ngo囉。

雖然睇咗十幾次
但每次都會笑

真 唔駛咁多廢話 又話填表
阻頭阻勢

咁撚厚面皮

上門取消得唔得
仲屌柒佢地一獲

有線cut麻煩係因為簽咗合約有手尾，家陣做善事都有合約咩？

可以，今朝一開工已經走去恆生叫佢幫我cut自動轉帳，俾張身份證職員對資料後，好快就話完成！

直接打俾銀行話要dispute先係最有效，等visa/mc出手，會直接block Q咗佢。

理由當然係「已經和收款方溝通但無效」，hotline取消咗你都可以照打三五七次，因為要紀錄低打過唔通/無人聽嘅日期時間。

信用卡公司care卡主多過呢啲ngo囉。

緊張年尾花紅姐d仆街

叫銀行做charge back？

即打銀行cut咪得

應該會

如果以銀行自動轉賬方式捐款，唔係打去 NGO 要求取消，而係自己直接親身去銀行，要求填表單方面取消。大家唔好俾佢轉移視線，以為一定要經 NGO 首肯先取消到，就算你打得通有人聽佢都會耍你，佢電話上應承你都冇用，一定要你親身去銀行簽紙取消 !

咩叫多少都捐返一兩百

真係cls公司

不嬲都叫人唔好亂捐

重有亂做義工

利申，係儲蓄戶口。

打去銀行一定取消唔到，一定要親身去取消 !

可以打上card centre搞
佢有機會換過個number出返張咭俾你

推牙，有得睇點Cut

一定係啦 幾撚緊張

cut左自動轉帳咪係，佢有得咬我呀

仆街喇無國界醫生

佢果陣講出口好好聽 話$100救到幾多小朋友

99蚊行政
1蚊雞比小朋友

直線屌柒佢

仲可以charge back

裝佢修

推比有需要嘅人睇

Nice

推 屌佢老母

諗起cut有線潮文

一視同仁,其他慈善團體都要審視一下,該停就停,唔好等人提先去睇.留返啲錢捐俾幫自己既人啦
黃色經濟圈唔止消費,捐錢都要用黎幫自己,等以後光復左再幫其他人啦
啲FA TEAM其實可以考慮成立為正式既慈善團體接受捐款就好似聖約翰咁義務律師團隊,仲有啲工會都係,既然係長期戰就要有長期作戰既準備,一切走入正式化,正面抗衡先係長久之計.

不嬲都係

街上面氹到你做水魚捐錢，有30-50%會落果個人袋

勁撚弱智

講到咁好聽

100蚊救好多人

2019年了

捐左幾個decade

重未救哂d人

重有人信

快cut

越做就越露出真面目

咁撚把炮未叫d藍絲捐啦

陰謀論

keep住某類人 某地方長期需要救助

d cls基金就唔使執

真吸血鬼

原來有人會捐？

直接搵銀行搞

古有有線寬頻計劃cut唔到

現有無恥界醫生計劃cut唔到

其實除左無國界醫生
仲有大量所謂國際慈善團體

宣明會
聯合國兒童基金
救助兒童會

黑警狂放tg無出聲遣責
WWF
TNC
Green Peace

請補充

報失信用卡！！！

所有NGO都係仆街

信用卡的話 記得報失換卡號

100%work

琴晚red cross有派人救人
當佢唔係先

識玩
無國界連邊個係莊都分唔清

甴近平

直頭同銀行cut授權付款

記得SOSHK要全大楷

諗諗下本地果D仲撚仆街 咩東華明愛 直情係支共椿腳

衰L過乞衣

有朋友做過Unicef最前線擺街，每星期五日，每日大約六個鐘，最勤力果個月賺到四皮野，我話咁都幾好喎！佢再講坐office果班幹事唔使企街，但有d人工係佢賺最多果個月一倍，仲可以食飯、買電器放屋企用、旅行... 乜鳩都claim公數，我地d捐款就係咁樣被佢地用晒！

曱甴平

tui

#SOSHK 取消捐款

一到中蟈就有國界

取消

痴撚線坐office都8皮嘢一個月
好高職位㗎?

親測有效 利申hsbc用家
online banking取消自動轉賬兩分鐘搞掂

cut咗了 正仆街

佢好努力咁幫你脫無線毒

勒索咩
最少捐返$100-200

好似兩日前見到紅十字會落場救人，如果我真係要捐NGO，首選一定係佢！

連儂牆印撚埋份申請表派
屌佢老母

我幾個月前試過 去銀行cut左自動轉帳
成功左

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

小熊來電一早已經將無國界個捐款coldcall號碼放入blacklist database，係21229134，如果邊個手機冇裝廣告來電過濾app，自己加返！仲有冇巴絲提供到佢其它號碼？一次過block柒晒佢！

你哋唔賣身 又邊有錢捐俾我呀？

一直有救
不只2日前

推爆

唔係好撚巴閉既咩 無國界又唔包香港呀？

洗撚咩 入自己ebanking取消啦 洗通知佢？

巴打做得好！

On9直接去銀行搞啦
利申捐左幾年已cut

毛都唔好捐條俾佢

做得好 唔係蠢 同睇清楚一個人一樣

捐左5年，CUT 撚左

幾年前用網上銀行取消轉帳

4個月前已cut

如果係戶口自動轉帳, 可以去網上銀行睇下有無消取, 或者填"取消直接付款授權書".

恒生

支銀

HSBC

渣打

如果係信用卡既自動轉帳....留畀其他巴打補充, 我搵唔到

之前send email 屌柒左佢 幫我cut埋

痴線玩逼捐，乜撚慈善組織黎，好過搶

幹事囉，但一個NGO阿豬阿狗都係幹事，對上仲有總幹事，直頭係成個利益集團！所以我之前一直有每月定額捐錢俾Unicef，聽完個朋友講完情況後就cut左，轉捐無國界，因為佢對外聲稱只會用捐款10%做行政費，點知天下烏鴉一樣黑，原來10%行政費之外仲有好多古惑野！而家甚至想佢出句聲都龜縮！以後除紅十字會之外，其它NGO都係不了！

咁多個月好多組織呀機構呀唔表態唔支持割示威者
呢個無國界真係仆街之最

真係cut唔撚到無國界醫生

推呀 大家打去銀行/e banking cut咗佢

屌佢老母 垃圾機構

總之係街擺晒大龍鳳，d banner又好靚，錢箱整到好modern國際化,而有大班後生仔女嘻嘻哈哈，咁邊玩邊叫你捐個d, 以前我以為義工，點撚知原來收湧金sales黎，所以全部都唔撚會捐

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓

正賤種 乞衣界醫生

自從條友拎住把老牛之後
個官網即刻多粒制

紅十字打手收皮啦
香港紅十字跟強國架
唔講郭美美，有好多隱藏boss你都唔知
而且基本上d血都係去強國

根本所有慈善機構都唔值得捐
都唔知有幾多錢真係幫人
扣除"必要"行政費，包括高層既高人工，乜都公數...
除非將來有1個新慈善機構
完全公開盤數比公眾查閱
而且訂立人工限制，就算最高層都唔會太高人工
歡迎有真善心有能力既人去做

唔該Cut完放相上FB, 等大家關注下香港人既忿怒

無國界騙徒

如果唔得禁走哂銀行啲錢 再唔得取消成個銀行戶口

信用卡嘅就cut卡

佢哋解釋係線路繁忙

自動轉賬

直接打電話去 Card Center 話取消自動轉帳就 OK ...

利申 : 半年前 Cut 左, 之後班賤種會不斷打電話俾你話過唔到數, 到時直接屌佢話唔再繼續捐就可以 ...

cut自動轉賬一定得

cut卡

推 cut曬佢地錢

我地應該要多謝佢

Pish

應該可以 我之前報失過張信用卡，然後自動取消左

留返啲錢幫手足整返好架家長車好過

真
之前試過 真係自動取消哂

如果唔比cut，我成個戶口cut埋佢，睇下佢cut唔cut

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut無國界

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，張卡仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去無國界切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住張form周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住張form上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

去銀行CUT

屌佢老母錢就識拎 有事就唔幫手手足直接打去銀行cut咗佢

捐俾紅十字會都唔益你,
DLLMCH 即CUT

咁樣好似係搶錢

NGO 吸血能力唔俾財團少
記得有次係街站某NGO叫路人定期捐款 懶係關心世界咁同個路人講一大堆野 後尾個路人話佢冇信用卡 個職員就好快終止對話

721 831

笑到仆街

賤撚過狗 屌你老母
全部仆街食撚屎

冇撚捐過 一早睇穿呢啲所謂人道機構幾咁黑暗

肉尻酸

填表cancel

唔知有無用
中銀app入面有個 自動轉帳授權
可以試下睇下有無無國界係入面
有就可以修改

無國界醫生傳出性醜聞 前員工指控有人在非洲以藥換性服務

無國界雞蟲

剛剛有朋友打去匯豐card center問(因為佢用card每月捐錢)，職員話要幫佢取消現有visa card至cut到捐款，之後會補發新card俾佢，但如果現時有其它以visa自動轉帳既數，就要以新card後重新登記，朋友話唔好講咁多！照取消！

好彩上個月cut左

由細到大都覺得呢啲機構掛羊頭賣狗肉

無國際孌童醫生

你地唔捐錢 佢地邊有機會去窮國玩小朋友

影張相話交表
有事可以追番

WHY NOT CALL BANK....???

只捐星火，只救香港人

直接銀行cut la,快靚正。1蚊都唔好再比

巴打好知你好慶，但都要講句：唔好聽到係女仔就唔屌，反而聽到男仔就屌，大家都係麻甩佬，唔好帶頭造成男女不公，因為好多公司CS就係捉到麻甩佬心態，特別多請女職員，我係一視同仁，應屌則屌，理得佢係男定女，所以唔好中呢d仆街CS計！

無錢賺lu

銀行禁個制就cut鳩佢啦
駛撚搞禁多野

唔係間間都一樣咁方便，有d要cut信用卡再補發至取消到自動轉帳。

上網銀行account禁個取消自動轉帳咪得 捐款好易cut 之前先cut撚左個濕鳩樂施會

成渣五毛AC入去話支持 會捐比佢地
班撚樣會唔會當真

唔撚洗填表 直接online banking (電腦版)

入去取消定期轉帳 到時賤種界醫生會自己打比你問

copy借黎推推推

時窮節乃現

屌，原來好多環保和慈善其實都係欺世盜名。

係, 應該得返呢個方法
我見金管局有講,諗起都煩 "可以向商戶發出取消授權的書面指示，如果商戶不理會因而轉帳仍未被取消，可向發卡銀行提供一份取消指示的副本，要求發卡銀行協助聯絡有關商戶以取回爭議款項及／或提出取消有關的直接付款授權，但都要視乎商戶是否肯合作。"

香港人要團結 cut佢老母

Cut鳩左佢 仲廢過有線

cut 有線大法都唔識

我email過去就ok
好快覆

麻煩想讀medic嘅咁多位同學仔 唔好再用無國界醫生嚟做想讀嘅原因

直接同銀行CUT 啦
ON99

信用卡ebanking cut 唔到,一系cut 卡,一系NGO取消

CLS

原來捐錢就是養佢地

仲要無得執幾劑

衰撚過包養

而家仲捐比佢地真心弱智

同銀行講ban 左自動轉帳唔通咩？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

cut信用卡

正常自動轉帳係跟number
報失就俾新number你

成個戶口cancel左佢

嘩屌佢老母呢啲真係終極垃撚圾

sor無信用卡唔知咁多，但cut卡咪好麻煩？又要再申請過

有無得fax過去?
如果有就將你張form 無限地fax過去

廢話，利申試過cut到，亦cut左

呢 d 應該同助養兒童個d 一樣， 捐錢 99.9% 實際係助養緊班員工

可以報失，但補領要幾舊，其他自動轉帳都要搞多次，所以我都係日日打電話/email

就黎好似cut 有線咁先得

乜咁多人捐無國界

無賴界醫生

想食兩家茶飯收皮啦

即刻仆幾條友入去
btw仆街死啦無國界

好仆街 真係唔想用呃呢個字

無國界仆街

唔需要原諒

填form再email俾佢啦～～

新會然？

要令佢地撤離香港 當香港提款機丫拿

點解？新會？阿媽係，我都係半個新會撚！

各銀行app入面有得管理自動轉賬
大家自己識做（暫時手足話hsbc同boc都得）

不如搵ming仔代言無國界醫生啦

屌 痕生唔比我cut 要我同中國界個邊講
我直情停左張信用卡換過張新卡

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）